屌你老母同靚仔做friend真係好辛苦

大家都係男人
佢幫我追女仔條女就淨係同佢講野
我幫佢追女仔就直接比啲女無視
仲要比佢話我無用
屌你我想架咩?!!!!!!!!
一齊食飯啲女就個個同佢say hi
撩佢傾計
我就淨係可以成尊佛咁坐係度聽
我有個想追成年既女神 佢識人地一星期唔夠宜家成個團隊幫佢追啊
好葡萄好酸啊!!!!!!!!!!!

你自己要人幫你追已經夠戇鳩啦
幫你屌埋閪好無？

你的樣子如何，btw我細個都係靚仔幫個FD撩啲女，不過我無你個frd咁衰，幫溝咪姐係自己食埋

照下塊鏡 如果人人都.....

我想同るる做朋友多d

其實靚仔都好多難處

利申米8靚仔

I know ur feel bro

重刷係唯一出路

無可否認靚仔有著數，但你執得是正d既話
唔會出現你主動approach 人但人地唔理囉

呢個世界唔係人地迎合你就係你迎合人架啦，試下改變自己啦

通常都係幫幫下食埋條女

屌你甘諗就唔岩啦 靚仔都好多野煩 好辛苦嫁 甘多女痴買身 又要諗食邊個先 星期一至日都要陪唔同女 原全冇曬自己私人時間 你已經好幸福

我地絕交

其實我都唔知點形容
即係佢同個女仔識 佢幫手約局識吓朋友咁

諗大你個頭

我晚晚都對住個天叫啊

咁你可唔可以試下單拖溝女呀

女都有得人地幫你追埋

比啲自信啦
一定會有人欣賞你嘅
佢幫你約女起碼都有個機會嘛
唔通約親女出來都包生仔咩
佢總會有食唔哂嘅一日
到時86嘅極限到左
就輪到你嘅fc發揮啦
當然你都要整齊啲出席啦
你有內涵嘅話總會有女仔啱你嘅

利申：玩開啲中同大部份靚仔
到出來做野都起碼五官端正
一兩個靚仔到唔似正常人
得我一個肥柒窮